每日一瞓醒都會諗點解自己仲未死

read

Ok

皇天擊殺

點解你仲未死

咁你就咪撚諗啦屌 咁簡單都唔明

會唔會係啲藥唔work

大部分香港人都係咁啦